廣州東

大陸d豆腐特別正

好正

我返大陸淨係想食大陸雞，又嫩大滑
客家人唔識整
可能雪雞

好油
肥豬肉多到

識錯左你

咁大陸走地雞係皮薄肉彈呀嗎

我好痛恨中國都係咁話，中國食野真係非常唔錯

...

牙妹

我恨不得把它牠們煎皮chai骨
可是我想吃嫩的雞

唔好識錯我啦，6月30號晚我都有去

有無試吓？
真係又薄又彈㗎
雞味又出

Btw, 185蚊二人開公數

中國啲雞靚，但中國人成日整到啲雞好硬

中國食依個價算好貴。。。

結束一黨專政
追究屠城責任

民主中國唔會令香港好過幾多